他曬舊照 環抱巨乳辣師「雙手狂摸」！本尊現身…網暴動啦

生活中心／綜合報導
誰准你亂摸！近日就有一名男網友在臉書曬出小時候和國小老師的舊照，但可別以為老師「恰北北」，這位女老師不但長相甜美，穿上胸前中空的爆乳上衣，兩團渾圓簡直就要蹦出來，相當「胸狠」，而照片中的男童則是任由自己的小手在老師的胸前遊走，讓許多網友看了也羨慕到暴動了。

▲男童的雙手在女老師胸前不斷移動。（圖／翻攝自Thanchanok Jirekpreedamit臉書）
一名男網友在臉書社團「爆廢公社公開版」上傳了一張舊照片，「過年快到了整理家裡，找到小時候跟老師的合照」。只見照片中的男童，站在外型甜美的女老師旁，雙手還不安份地在老師胸前不斷移動，不過更吸睛的是，這位女老師穿著胸前中空的灰色緊身上衣，襯托出豪乳的渾圓雪白，乳溝之深，似乎連男童手中的玩具車都能塞得進去。

▲女老師胸前深溝，似乎連男童的玩具車也能放進去。（圖／翻攝自Thanchanok Jirekpreedamit臉書）
照片PO出後，也引起網友們熱議，「為什麼我的老師都又老又醜」、「那麼小就懂得挑部位」、「好羨慕這個小胸手」、「年紀輕輕就當老司機」；不過也有網友質疑，當時的年代根本不會有美瞳放大片及爆乳中空裝。原來照片中這位女老師其實是泰國女模Thanchanok Jirekpreedamit所假扮的，長相甜美的她，有著不科學的姣好身材，個人臉書還有許多火辣養眼的照片，吸引超過20萬網友追蹤。

▲▼其實這名女老師是泰國女模Thanchanok Jirekpreedamit所假扮的。（圖／翻攝自Thanchanok Jirekpreedamit臉書）

假架啲奶！

P到呢

秦國人真係好正

留明

又係變性，要屌尿道

個人又假
對奶又假

好好樣....衰呀

700都制

假架d 奶

小朋友肚餓啫 唔好心邪

留名睇賓周

假波

閹撚左條仆街細路啦

暴動啦

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

搶劫啦!!!
扔石啦!!!

........

個樣好撚膠、假

就算係人妖有J都屌